有無方法請到鰂魚涌班廢老食tg?

聽到班買餸阿嬸話返工既人係垃圾 應該開槍打死佢地

無業日日拎 蛇齋粽餅既人話人垃圾

推

咁佢算唔算支持罷工？

佢係到口up up話搞黎都無用 成班應該去死

跟著我話番佢一句就全部廢老圍住屌柒我

班手足係哂對面馬路

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.